p牌上路建議咩導航？

想問下咁多位巴打覺得邊隻比較實用又好，唔該

高德

高德+志玲姐姐

地圖皇

大陸野都係咁話
高德啦
最詳細 提早好多叫你入線
記住同你講左轉後向右前方駛
就轉完入最右線 對新手非常有用

高德 提你快相唔洗加P

多謝咁多位巴打

WAZE

同意
大陸野都係咁話
google 去到先叫你cut 又叫你U turn 點搞呀

唔想死 所以無得揀

Google 嗰啲 u turn真心痴線

Waze幾好用，我鐘意佢介面，如果佢有埋高德咁提你行咩線就perfect

想死就用google

你會一路揸一路睇
屋企人唔畀用叫我睇路牌
行錯當行多啲路
但我揸左無耐都唔敢將專注力分散
都唔敢睇電話

其實可能最初果1,2個月要成日睇, 之後揸落其實都係聽聲提示已經OK

高德先，開熟咗用返apple map, 高德把聲好難聽

apple map 其實好用左好多

P牌一定係人肉導航

Waze 拒絕支那app

有咩野你覺得正？

Waze同apple map邊個好用啲
利申：用緊waze

高德大陸野都推,睇死你地呢班高德撚入油都入中石化, 平D呀嘛

咁又冇 我入中石油

我都好堅持唔用高德
但google map 真係太廢
成日叫你 make a u-turn
都係用Apple map 行錯唯有兜多兩個圈
渣得多就自然熟路

我係青馬大橋入錯方向, 佢係咁叫我u turn

肉眼
跟水牌
行錯當交學費

好快就上手

前提你有基本香港地理認知

姐係想去堅尼地城，你起碼知 香港(西) 呢個方向

見到香港（西）就跟會行左去西隧

p仔唔好用google 就得 google真係點都痴線

用高德啦 轉左廣東話連左轉行邊條線都會講埋

google map, 免費又唔洗買野, 加個電話mount 就得

左西營盤薄扶林 右堅城

如果剩係睇一塊咁就幫佢唔到

不過我真由p已經睇水牌
行到全港都唔洗導航

睇嚟師兄真係冇比google map點過cut雙白線

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

我試過, 叫我係馬灣u-turn, 果陣on99落左去, 咁就$450

Google map最準 識用就好好用

點多兩次就醒架喇, 行錯路唔緊要, 最緊要知點錯, 下次就識

最初一定係一個渣開車既fd 做人肉路航最好, 但渣到咁上下熟左大概既路之後最好就自己搵路, 靠人肉路航你會依賴左佢而唔睇路牌唔認路

有個方法我學識左就係, 行高速公路或大路時, 係腦裡面form 左條路線要經過邊區, 之後就跟區黎渣... 例如你要由北角去屯門, 咁我會先係北角搵去銅鑼灣方向既路, 過海之後搵旺角, 到左旺角搵深水步, 之後再搵美孚, 再去葵芳, 荃灣, 深井, 最後屯門... 但要咁樣首先你要熟悉香港大概地理邊區打邊區

仲有點你u turn對面線，人地行人仲有人行緊。
搵部無用手機入高德，快相位都有提。

而家架架車都有cam，cut雙白交片上去就扣分罰錢，扣得幾多次?

我之前第一次自己揸出九龍都用開車前用map睇左實景一次高速都還好，多數一條路去
但要睇下自己要係邊個路口出先去到目的地
有時同一條路同一個地方有兩個出口，不過分左東南西北，到時先睇好易心急亂咁cut

Waze一樣有齊影相位, 快相紅燈相都有.
不過你P就唔好行咁快啦.

高德把志鈴聲假㗎!
只係得介紹嗰一句係真.

我睇實體書

支那狗既高德實無死，google地圖好廢

google地圖某啲公路分叉位唔會講點行，入錯線就奶嘢

加埋個波波指南針就實無死

師兄揸fit仔?

用指南針咁先進？
我係原始人 認路口 睇水牌

btw 嗰本書叫 香港街道駕駛地圖

有理由懷疑話用google map果d全部都慣左雙白硬cut

俾google點錯兩次

唔好用導航，用得多你會依賴，最好叫個渣開車有路面經驗嘅朋友帶你，同自己識下路，行錯路唔好驚就得

唔好用導航*2

去開果d區就唔洗
無去開 好難唔用

高德堅好用。不過支那

如果純粹想去某一區就咁睇路牌梗係唔係問題
但要去指定一個地方/商場/街 咁樣而又從來未渣過去就唔得
我習慣出發前開map睇定條路
再加要去既地方附近有咩 同埋前後左右係咩街
未渣車前真係好小留意街名
上車都會開定Apple map 再因應路面情況行
好多街本身一邊已經好多死車
渣車都係講執生

利申 P牌左幾個月

過咗香港仲點會睇香港西

因為高德錯得仲勁

下 人地連行咩線轉灣都有講埋 你其實有冇用過

地圖皇真係好正
我每買一本都會痴post it紙tag每一頁係邊區

好似無人提高德分岔口啲AR圖
好清楚 而家去unlock新地圖都輕鬆啲

不過香港人真係好急，我都掛住p牌入到小路仲係咁呠我

一樣
去啲遠嘅地方都會睇一次地圖再認下周圍
好彩自己認路唔差
去一次睇過一次就會記得
始終揸車好難一路睇一路揸車

港島撚同你講 高德大把路錯到離哂罩

港島高德完全唔準..試過俾佢fake到兜左成粒鐘都未去到

而家得閒就開個google earth睇街景模擬行車

下 我都係港島撚 未錯過喎

東廊去太古城中心一定要兜英皇道
干諾道西上西隧叫你轉右去中山公園
東廊去筲箕灣叫你入九龍東去2號幹線

仲有司徒拔道落灣仔行花園道
咁係去到嘅 的確未撚錯過

港島用咩導航好？

港島收唔到gps，偏離得好緊要

其實自己搵路係最記得D 路點行.
跟GPS 行, 我諗你行3-4次, 你都唔會記得點行
以前未有GPS. 睇地圖王, 自己搵自己位置, 跟住數住第幾個路口轉灣...係記得最清楚

Waze冇乜大問題 係有時佢計少啲燈位會叫你兜遠咗

係
好配服我老豆呢d渣左幾廿年車
記得哂全香港d路 邊條線可以轉邊唔可以轉
有個渣開車既帶住又係爭好遠

右線靠右轉右，然後極短距離cut三線轉左⋯⋯⋯屌你老母三線咁九多車，好在有人讓

揸得多咪得囉
以前冇導航咪又係咁
準備好先開車

唔識路就咪學人揸車啦

東去西都得掛

喺港島睇到嗰塊叫九龍西

高德改路update得好慢
waze反而無錯過

梳
自膠

Waze

北角 去 屯門 我會咁行
銅鑼灣 紅隧 尖咀上九公徑 鳩鐵站上三號幹綫 之後就OK了

利申：俾人叫人肉Google Maps

用WAZE啦, 打死都唔用支那野

大區就得
細街始終唔記得

行得紅隧即係唔塞車 咁就5號幹線上屯公啦

行尖咀好咩加士居道天橋轉返落3仔唔是仲快

原來唔止我一個...

果陣仲揸緊哥扶，唔係我黎架

我俾閘口截住果陣，抄我牌個保安話我係佢今日第17個捉落左黎既人

外國就好用，香港麻麻

用左幾年高德最近半年先轉番用google 清晰係清晰 錯路還錯路

香港啲路太密
講真用高德真係清楚得太緊要 沒有之一
可惜係支那

Waze 好似gps有delay？
我行錯路
等左一分鐘先refresh條route
個一分鐘真係難挨

Waze真心好用，又有廣東話路名

識貨

咁都唔算老點你嘅，真係u到turn㗎嘛，不過係冇提你要俾450橋費啫

waze

其實唔明waze 點樣起level
同埋高分果d (local) 係咪職業司機黎

報得多就會up rank

Waze高rank有咩分別

Apple map + Waze 一齊用
Apple Maps聽指示
Waze 聽9位